avamys會唔會有rebound

上網睇冇講明avamys會有rebound
同埋市面上有邊隻nasal spray會有rebound